國泰咁急迫班空姐簽新合約係咪收到風研發到疫苗？

好絕

請你做一啲人工高 多福利既 呢間公司 成日都請人大把靚妹平靚正有乜所謂

疫苗係咪要係PAT PAT打針？

係人都知就黎有

唔出奇

空姐呢行，疫情完左請人咪大把人去見，跟本唔怕無人做，過渡期緊係慳得就慳

借勢cut成本就肯定既

你最勁啦

老老實實 新約得萬4又要學歷
仲有咁多人報咩

好似係個西附近打入去

總有啱啱畢業（尤其係中學畢業升唔到大學嗰堆）會狗衝
貪有得免費去旅行

港千人長龍應徵國泰空姐 護士棄高薪應聘

國泰管理層根本未驚過

3月已經話預年底成功研發，出年量產

國泰等呢日等左十幾年，一直出師無名，終於可以借武肺永久壓低空服機師既成本

以前既空姐係著重飛行安全，而家既空姐同侍應分別唔太大

撚要學歷咩
Dse夠做啦
做飛雞啫 你估飛機師咩